【ViuTV】《無限斜棟有限公司》(13)

陳家晞（盧慧敏 飾）的父親陳鎮東本是「全知偵探社」老闆。這家公司其後經易手，並由張諾恆（陳卓賢 飾）奪得一切權利。李展翹（黃定謙飾）隨後加入公司。陳家晞、張諾恆及李展翹後來更改偵探社的定位，由純粹為客人蒐證的偵探社改為「無限斜棟有限公司」。

《無限斜棟有限公司》將於2021年4月5日起，逢星期一至五21:30-22:30於ViuTV播放

Lm

等咁耐仲未見shirley

咁突然

咁快跳到呢到既

兩個男仔

一陣又諗返轉頭架啦

兩條仔攬埋一齊

趙太笑死

暴走

夢遊？

搞乜鬼

黐撚線

嘩屌，真劈

正

CLS

維修費邊個比

好正

係咪變左 cult片

LM

cls,閃靈趙太

Cls

四個牛高馬大驚個呀嬸

好痴線

真愛

黑市式暴走

閃靈轉眼

笑死

閃靈

老母好戲

here's johnny!

cls 暴走呀

笑到停唔到

個表情正到

黑警咁廢

Himmy愈睇愈cute

老母又幾好戲

CLS劇

鳩到. 變SHINING

痴撚痴趙太

到底我睇緊咩

會唔會jump scare

恐怖片

兩條仔嗌到

呢套嘢好癲

好怕有jump scare

啱先個shot好似巨人

Diu 又比hitachi fake

黑警都咁驚

廁所門rap

做乜9變咗shining

同白卡shir鬥CLS

我睇緊啲咩

Jm9

痴撚線劇

笑撚死

要幫6c入戲嘛

彈出黎未

無睇兩三分鐘，發生咩事
做咩無啦啦play a game

個老母又話放棄，而家又夾埋做戲

啱啱收工翻到屋企開電視，我睇緊咩

+1 最憎

道門好薄

真人開埋槍

幾集就暴走一次

一道門嘅錢換番個女原諒自己

夾埋做戲玩個女

heres mami

豪腎式致敬

好驚呀

老母啲戲好勁日

大龍鳳

搬去白卡街啦

呢段真係要整gif

希望間屋係買 唔係 租

歡迎嚟到太平白卡街

點解可以chok 番個痴線樣出黎

有斧頭喎

老母好戲到

4個後生驚個阿婆？

點解會暴走變閃靈

趙太扮癲幾入戲 好過喊戲

玩返南菲轉頭？

Shinning reference 正

老母個樣好顏藝

Ian 同 Himmy 好有愛

四個打一個點會唔夠打

Dllm

屌嚇親

有埋佢震利果下就正

契契

而家乜撚都換唔到啦屌佢老母臭閪

仆街肯定彈出黎

到底玩咩

死左

演究竟係咪gay㗎成q日攬住himmy

ian壯烈犧牲

契契已犧牲

6c

果然係Viutv原創劇 一定要暴走

Viutv有budget 劈爛道門

變咗scream

Amy條腿

契 陣亡

Cls 做緊乜

放棄契契

我睇咗啲乜嘢

原來唔係shining. 佢係拍緊cabin in the woods. 玩恐怖片大集合

唔理lan

你好無說服力呀amy

咗仲要咁

好撚on9

ghost face都出埋

Scream

男人聲

lan CONDOM

撚返佢轉頭

劈塊板好平啫

Ian 成為 condom

一陣會唔會拎住啊契個頭出嚟

把刀好假

九叔

佢搞得掂架喇

笑到仆街

係邊個扮架呢

九叔 酒呀

話雖amy對腳好正，但教係6c正啲

笑鬼死呢part好笑到

呢個阿契嚟架喎

點解唔幫拖 叫佢走

做乜鳩

噴埋血

南非講嘢正常左咁多

乜嘢呀

痴撚線

點解我沖個涼岀嚟就已經變到咁痴線

咁都唔死得

jm9……

人都走埋，啲血俾邊個睇

啲血好刻意地做到好假

我同律師個反應一樣
做乜嘢呀？

冇望一眼去咗邊

茄汁黎既嚇我唔到

笑片黎既

雞醬呢？

回魂夜咩

未發病

點解有電鋸

周街有個電鋸

對腿冇啦冇啦

玩咁大

炸隻公仔都使左幾皮啦

cls

好鳩

許臂同豪哥可摸耳開live 講吓寫呢套嘢嘅動機同心路歷程

痴線劇情

要引6C講真話

做乜9

又會周街有個電鋸

仆街睇唔明

好多茄汁

酒呀

好撚正

周街有電鋸

我屌

變咗德州電鋸殺人狂

德州電鋸殺人狂

俄羅斯練膽大法？

展翹膠化

Suzuki?

又走 仲走

佢3個做緊戲？

呢個應該係佢老母

我睇你點收尾

即係點

點解唔用泰式辣醬做血？

呢個仲唔係Suzuki

Freddy

乜料

屌係唔係佢地連埋個老母撚鳩6c

好很好笑

真係親子活動

德州電鋸

仲唔係scary movie ？

屌笑撚死

痴線

做緊乜

suzuki

屌 笑咗

SS6C咁撚醒

原來唔係

CLS大合集黎

呢個就過左少少

啲戲好屎

我都諗起

我都以為係

講真野
啲戲好屎

屌 原來老母

唔抱條女走

笑到窒息

太明顯

個電鋸真架

好睇過佢認真嗰陣

個電鋸真嫁

fake哂

6c好撚醒

南菲啲反應先係正常人

好笑過白卡街

真既都唔好半夜三更拎個電鋸出嚟啦

電鋸真既

咁鐘意用電影橋吖嗱

仆街

This is viutv

反枱

6c：你哋啲戲咁屎㗎

以為6C想講粗口

閃靈 搞乜鬼奪命習作

佢幾好戲

屎戲呢句竟然出自6c口中

以為suzuki

呃曬

電鋸真嘅
笑死

Shirley同趙太都好好戲相反amy lo...

爆seed嗰下ok

鳥南飛～
鳥南返～～～
我諗佢名意思係咁

喂呀

6C啲戲好咗好多

我就嚟睇到有精神病

邊個先short

今套好左嘅

原來6C扮豬食老虎

佢d戲咪仲屎

佢D戲呢套幾好呀

鬧得好

好撚高

搞咁耐個故頭到底係點

6c 尼段戲幾好
似做自己

6C仲恐怖過個面具

6c 啲戲都算係咁

我都以為係呀個身高

可以接受嘅

老土過老土眼鏡

契契呢

屌

真cp達成

我同佢練得多

自己老母死左都唔嚟 趙太好撚過份

6c個樣愈睇愈怪 好膠

好賤呀.jpg

個故事真係好正 完全估唔到

哭咗

6c今套ok啦

而家d後生女仲咁痴阿媽架咩

呢段母女幾好

6c好惡呀

殺死左啦

可能係佢老母跟佬去左南非

佢下下poker face

好黑化

契契（已犧牲）

6c好戲咗好多

咁夜唔好係條街到嘈喇

ian?

哇屌

真係死

屌？？？

累死司機

6c個樣好喪

又真係咁啱有車衝埋來

白卡街？

咩事呀

點解逼人原諒

26真係仆街

派晒車

吓

真係撞到

6c啲戲真係幾好

個電單車

原來真係精神病

有 budget 炒電單車

屌 累埋個車手

套戲咩料 啲女無咗阿媽唔得

車禍係真

個司機係咪香川先生

VIUTV大製作

d特技

電單車
衰衰地都搵五十鈴喇

係真

司機係契？

呢下夾硬左d喎

珍 司機好慘

咁tbb 嘅

司機：點解死嘅係我

Tvb

應該26司機傷啲

又會咁啱得咁橋

仲以為個老母要飛到九丈遠

懷疑司機係契契

真，車死左

突然好老土

咁講真6c都好戲過amylo

呢個又係假？

今次車禍就真既

可能係Ian呢 又係戲

好老土

wow viutv有錢拍動作戲
雖則橋段好普通

on9 仲抱

屌 d外賣跌撚哂

ian?????

司機係阿契？

司機: 屌你老母

撞車仲陏人

第一次覺得6c係識做戲

佢係一直都冇所以先咁渴求姐

司機rap

香片San

揸電剧舞黎舞去果個應該係

啲劇情雖然好跳但好悶

個司機好L無辜

電單車仲唔係契契？

電單車
CCTVB 的話會係 van 仔

好dum本喎⋯⋯成架26炒成咁

係咪呢段都係假

賭俠1999

賭俠1999？

TVB feel 暏

做佢哋阿婆同表姨真係好撚慘

唔會掛屌
Once you go black
仲點會go back

會唔會連架車都係夾定

6c 幾好戲

個司機好慘

會

我覺得係
契契好似識渣電單車

amylo太差

啲血可唔可以真少少⋯

唔好玩啦

喊左

呢段真定假架

諗起個支那戲撞車gif

係就癲

司機ian黎嘅

契黎

似
要準備，所以早啲「死」

天若有情

Ian去咗邊

Viu唔係炒部單車都算係咁

好似係做佢最好嗰一套

賽跑冠軍

各位觀眾：唔好俾套嘢教壞 唔好好似啲中国人咁 一有意外就移動傷者

演都未出

變左嚟真

唔可以亂郁傷者

司機好無辜

高成本版冰島灘鼓龍

佢一講野就出左戲

太平紋身店續集

幾感人

阿契有冇咁瘦
個司機睇落好瘦

點解地下無光點閃閃既?

我覺得係

你班pk 累死個司機

一次過死2個

會唔會架車都係夾埋㗎

個車手擺明係Ian黎

有對比

唔似掛

呢d情感野有少少tvb level
可以做好d

真係喎

車手獎

司機唔係Ian下話

點解一定要迫人原諒

司機係體香

我痴架..
可惜佢幾個月前走左
我仲係好掛住佢

咁樣郁個傷者

喂6c今次真係ok喎

我已背上一身苦困後悔與唏噓

睇到懷疑人生

咪係，仲話有試當真加持

6C勁好戲

foodpanda蝕死

因為係豪腎，所以假

南非幾好戲

到呢刻都唔知真定假

6c分手果時一定係咁
：你做咩嘢啊

係咪Ian原來又做過特技人

咁會變咗《無限斜棟夜市人生》

差在未出時空穿梭

6c單獨睇個樣都ok
一拍埋Amy度就即刻差幾皮

唔使好戲

點解唔用泰式辣醬

咁樣係想迫癲 南菲

司機好慘
俾班廢青害死

amy lo 做戲有少少似朱千雪初出道

趙乜鬼太
擦過轉個身訓低
司機先慘, 連人帶機碌左幾遠唔鬼理人

女主角啲戲好屎 點算

似假

司機好慘

電單車係舖路，上集契仔咪講佢有架鐵騎

Ian 呢？

電單車一定係契

唔係泰式辣醬

Ian嚟㗎⋯⋯

Ian黎

6C好柒

又要比客屌

試當真

嘩！成間屯門醫院搭埋出嚟

好老套呀

依家都乾塘啦

司機咪ian

頂 6c又喊得幾好
有啲感動

睇到觀眾都痴線

中計中計中計中計中計

屌 個腦即刻有畫面成個飛起

呢段都係假嘅

6c依段真係ok

係咪得我一個睇到好想笑

呢個單元有啲on9

真係死咗？

呢下炒車假嘅話俾我係6C真係反面

希望係堅嘅，唔好咁老土又流

Take care
我都好驚老母有一日會走

咪call 咗白車囉

其實如果真係完佢咪仲嬲

應該是假
唔call車

已經唔識分真假

有冇咁易死

6c真係好戲

笑緊

嘩 無眼淚既

6c好戲過amy好L多喎

經驗 經驗～～～～～

電單車會唔會太弱

call 撚左白車喇

真係好屎...喊戲都咁屎

呢個選項賠率開緊一賠一

睇到有啲眼濕濕

點解自己唔call

節哀.....

如果amy lo演南菲
可能照稿咁讀

米可！

又係假

呢個編得差過一條線

莫非假

6C 呢套做得幾好

屌 真係假

屌又係假㗎

屌 應該係假 Amy係度笑

係喎

Fake

真係做戲

應該係造出黎

仆街個車手真係ian

lan啦

玩到咁大
我係南菲會好撚嬲

如果係假，會仲嬲

呢套原來仲痴線過白玫瑰體香

屌真係契契

真係假

家晞呢句令我覺得單野係假嘅

Ian有鐵騎

珍係契仔

我頂

如果係假嘅 我會更加憎佢

所以嗰個應該係契契

屌 真係假架？

咁多床
個個位
屌

D戲唔撚掂

又玩咁大

成場都係長沙灣拍

SC啲喊戲好過好多大台女主

都話㗎la屌

計中計計中計計中計計中計

屌
特技演員

死都攞黎玩

我係小燕會仲嬲

真係Ian

咁仲衰

Call咗999

其實我意思係 ViuTV 有新意
CCTVB 十次差唔多九次出 van 仔

龍虎武師

屌真係Ian

女主角真係好令人出戲

做過龍虎武師

真係契契

但6c嗌啊媽去死嗰下好真心

佢果架唔係電動滑板咋咩

全部都係假既

中國式救援
救護車會嚟到轆多個傷者一次

頂 真係假
握我眼淚

救命

得契契係真。斜棟

好豪腎

我都係咁話

計中計

做乜要自爆？

計中計中計中計

真

又呃

跟住真係撞死多次

呢個位真好過假

送院好返好過

頂

你哋好無聊呀

伏筆

中啊

ian

又呃鳩6c 唔癡線都變癡線

屌！假既

玩完未⋯⋯

6c 講嘢好港女格
好正
：你好無聊啊！！（走音

真係

真cls

牙契又撚

真欺騙佢感情

契咁好身手

仲以為小燕沖出馬路比車撞瓜

屌 咩橋 比我嬲撚死

好仆街

企馬路，撞多鑊啦

好撚老土

6c呢幕值得一個女配

真係Ian嚟

得老母識做戲

屌真係神劇

假都好感人

無限slasher

嬲撚到仆街

癡線係我會更加嬲

會唔會而家真係有車

She is SS

派哂車咁 趙太夠唔夠找數

屌我係小燕實嬲撚到仆街

咁就得咗

仲嬲啦正仆街

係我仲嬲

好玩唔玩玩死

又要扣送餐錢

人地嬲緊你仲玩多次

me win

龍虎舞獅

咪撚係
都幾屎橋

果然係無限斜棟

諗起ah ming個句 橋唔怕舊 最緊要受

Amy lo又唔靚 戲又屎 咁都做到女主角

隨便移動傷者只會令人更傷，無事變有事

Amy lo啲表情無變過

好考演技喎

攬住架電單車碌住飛咁遠
係龍虎武師就無問題咩損都無損一忽

咁會好tvb

真 玩咁大

豪賢

做呢啲角色好過做花瓶

咪係囉 癡撚線

玩撚到咁條街一條友都冇

最多因為驚害死人所以喊
同原唔原諒個仆街老母冇關係喎
而家冇死應該仲撚嬲

又打自己心口

睇唔明，咁一開始佢母親要落佢藥，又叫佢小燕？

諗起死神傻了
嗰條友中咗鏹水之後行咗出馬路睇有冇救護車
點知當場被救護車車死

係麻麻

呢度大角咀嚟架啵

今次佢地兩個都跟住做

等我以為趙太真係比車撞死左

兩個男既

係我知道阿媽做戲呃我原諒佢 會更加嬲

呀~~~~~

咁搞法我係6c仲嬲

編劇

契契微笑了

我做過龍虎武師又話你知咩

係咁洗咩擺街

家希讚呀契

趙廢老 洗人唔洗本

Ian: 而家知我咩料啦

係

咁老土

沈佳怡做得ok喎

其實度門裝鎖 真係好痴線

Shirley幾好戲

結果搞到6c真係痴咗線

真 扮死真係嬲

有啲兒戲

唔得喎

喂收果$8000做咁多嘢，蝕到仆街

重睇

點解一定要用死黎迫人原諒
最憎呢啲橋段
比人拋棄十幾年 做場大龍鳳就當無數

推

好有愛

Hang post?

演肯定係為左擋住amy攬himmy

依家大台有咩人做女主

幾個月前佢仲同我一齊睇緊viu
咁多位記住好好珍惜媽媽

咁你想佢真係死左？

Shirley比想像中好戲

做清潔但間屋咁大
我諗我要檢討下

痴撚線劇情

似係佢2個啲plot

其實好老套
但幾好笑

潛力gif

唔叫佢哋整返隻廁所門

替身？

book 武師都唔止啦

呢個單元拖低左套劇WO
同太保 阿葛CASE 差太遠

真係契仔啲屎橋

所以趙太真係劈爛咗屋企對門

好想知一陣埋單幾錢
仲要咁多道具

same
會覺得利用咗我咁

wolf of wall street嘛

Shirley冇眼妝又唔係咁靚

編劇 咁樣唔得囉

就係搵呢啲野黎玩先嬲

好過女主....

條橋俾ian講都幾合理

話說Shirley啲戲比想像中嘅好

以前亞視果班

呢part not good

外星人
阿葛

Ok

冇衝突 想人原諒點解要扮死

俾我真係唔會原諒
好玩唔玩,玩扮死
一定仲嬲過之前

咁6C姐係有冇吸毒

馮盈盈?

俾我會堅嬲囉

咁之前做乜要用鐵鏈鎖門，都係覺得over咗囉

每次都係配角好戲啲

憑咩要原諒
明明係佢唔啱在先 仲要禁錮

阿葛太搞笑

幫人呀麻

對奶屌打

想睇不赦島尾

保重

今套幾好呀

Shirley好戲咗

Exac7ly

痴線😂如果SS冇衝出馬路點算呢條數點計出黎

個電鋸係真架

菜思達

真 又係自己之前掉低佢

轉返個陀螺先啦

咁ss話哂都多經驗過amy既

大家一齊重溫

真係博一博

我都覺
仲有佢唔化咁濃妝仲好睇

正想講 啲擺設都似高尚人家

對奶屌打Amy 不過Amy望落靚D

有啲失色，不過都幾好笑

6c吹水話俾趙太落藥。佢細個係叫小燕。

好好保重

真係幾老套

今個單元有豪哥補飛

應該有

襯返viutv 直播會突然hang一兩秒

睇完呢part套野扣分

Cap呢d都唔cap 6c跑出黎果下？

ian真係乜都識

佢啲戲仲屎喎

成段扮緊Scary Movie
但我笑到仆街

咪係
呢世都唔想再見到佢

我會話 其實個女一早就原諒咗佢/冇嬲過，
但係一直搵藉口唔認，呃自己
最後炒車係逼佢講出口接受自己

呢場戲應該係SS入行以嚟最好

夜市人生

Ian電單車suit好型
求劇照

Agger
唔原諒又點 點解一定要原諒一個人

條女真係好柒

俾人玩左10幾年,依家又玩多次

癡老公？

依個單元都算好睇啦

認真問 有無人知家晞頭2集 揹住個墨綠色帶 米白色袋身嘅 布袋crossbody bag 咩牌子 好想搵呢隻款嘅袋

感人

搞笑

是撚但啦
筲箕灣都可以行去新蒲崗嘅

兩個我要曬 你地去玩生啤啦

Rolling 麥可

佢扮姜糖喺度9嗌真係搞唔掂

個老母禁錮喎 點樣唔嬲

因為SS知道套戲下一步係點
佢自己都跟返套戲去做

啱啱6C 喊住嗌喂啊

ss喺男排女將都俾人鬧戲屎

真
一定要原諒㗎咩

唔知應該同絲講咩好 加油
我信佢一直都喺你身邊守護你㗎

阿葛篇 有阿葛carry

呢part 冇

把聲先最難頂

F5左好耐落唔到下一頁

又要stand with Hongkong

Take care

剷上行人路

屋企兩個都係女人
對廁所門就咁算啦

詩歌舞街我仲諗住睇到光點閃閃

Stand with Hong Kong

呢個場口 就算搵試當真黎拍條youtube片 都唔係好接受到WO
老套得黎又唔合理

Take care 依家好番啲未呀

唔知cctvb拍唔拍到呢啲橋段呢

關咩事姐

The best is yet to come

好睇

就係因為議會垃圾，先有人走出去衝

總之我唔撚投

好似無改善喎

可能佢啱做啲痴線女多過男排啲純情女

行過對面馬路就有

呢段遊學修一定唔會比拍

成日都係咁老土架啦
真死無咁嬲

想呀

罵人個part幾好

以前果套mk妹都一樣咁屎

多謝你
咁SS我抵得諗啃咗佢

想做家晞隻右手

Ss會唔會係les

我都想用鐵鍊鎖住SC

仲有徒手爆橙
2:00開始

得啖笑
阿媽走咗19幾年，然後話自己原來唔可以無咗個女
自己想認返個女，就禁錮個女
Amy反骨鬧個養大自己ge阿姨「你係我阿姨來ja」，正仆街來

總之……9唔搭8

純為睇兩個靚仔

最慘司機

咁真係仆你個街亞視嚟既真係會步亞視後塵

6c個黑眼圈

on9，咁就和好

個雙下巴仲好戲喎

佢係SS

SS係咪素顏？

好似GTO咁玩震撼教育
玩死人係想釣返6c心底入面以前對老母嘅愛
不過係老土舊橋 GTO玩過哂

幫ian打丁

貫穿返佢係電影學會

6C個化妝好唔錯

打錯

D感情真係快上快落

家晞又係
南非又係

Skip曬過程，睇到

扣分

求6C跑出黎彈彈gif

Why not both

如果真係嬲，咁點會淨係因為個仇人俾車撞就當場原諒佢？
佢心裡面係要有承認個女人係自己老母，咁當刻先會原諒佢

純情唔啱佢扮啦

真死內疚好睇好多

SC成身都假架

個尷尷尬尬樣反而幾好

有心
但呢啲傷痛
我諗一世都走唔出架喇
會永遠記住自己對佢做得唔好嘅地方
間唔中就會好傷心
Anyway啦大家都係開心咁睇劇啦
唔想搞到大家sad mode
大家仲要俾心機儲生啤

咁就和好哂

其實係咪扮正常唔嬲
之後借機會走

學生妹好難演

6c咁仲索

以為暗黑收尾

好詭異

啲血仲未抹乾淨

Amy完爆Shirley幾條街

係近學枚個邊? 唔係好知邊個位

6c成日有弱智港女聲
好正

忍唔住留言
呢個chapter寫得好差
Cctvb以下嘅劇情

契契個笑

而家見到佢老母個樣
就會諗起佢頭先暴走嗰啲面口

趙太頭上啲茄汁算唔算彩蛋

佢地就係成日拍呢啲
係中段有啲唔同 但ending係一樣

幫牙謙打丁

佢老公話佢走左就唔再聯絡既
唔係點會係醫院做清潔

個情緒都未到就cut 剪到jump黎jump 去

我而家喺大陸同進成叔一齊呀

我都以為係 趙太最後冷笑

食哂6c波餅

唔記得咗咁要6C得啦

痴線咁就和好

Shirley 會唔會好難演，冇邏輯可言既編劇

佢哋三個阿爸阿媽都唔喺身邊

屌咁快和好
俾我實嬲返一排先

佢啲暴走戲好正

契契個角色真係好正

叔。叔

哩度我屋企嚟

唐三藏

搵車撞我老豆

Ben哥喺支那同太保雙宿雙棲緊

好正呀！
加碼呀viutv

對豪腎有信心

魚仔追蟲蟲啦追乜家希

用愛與和平穿透子彈與病毒

x2
點知冇暴走落去

一sd就藍剔既

講啫使唔使voice message

大家族

食兩餐早餐

GTO正好多喎

幫葛民輝打丁

以為個尾會收得好d
咁快咁fd誇左d
慢慢關係好返會好好多

老豆老母同細佬係大家族

用愛撚化佢

叫表姨上去搵佢地

表姨

女主肯同表姨道歉未

Ian真係好鍾意背星爺D對白

如果係試當真會加多個趙太奸狡眼神

移民晒去英國

個「惡」字好重懶音...

咁佢失蹤去咗邊？

外星人篇 正常
阿葛 正
Shirley

排隊啦

編劇 我知你睇緊
今集真係垃撚圾

食緊野仲約人食早餐

我同我阿爸都係咁
總之我講咩都隨時比佢屌
所以我索性唔點講野

絲打加油

Amy

amy lo快啲拿啦

因為GTO個尾冇收得咁快
唔會咁快同老母咁fd

Amy係咪好想要佢個家傳之寶

一代傳一代

7點未夠幾個人一齊食緊嘢

大家老豆老母都好好

而家直接交畀amy lo啦
落牙契面

條隊有幾多位師兄

一代一代一代

SS share左
唔知佢見到連登仔係咁性騷擾佢咩感覺

豪腎以為大家鍾意扭橋

偉大嘅唐三藏

一代一代

【ViuTV】《無限斜棟有限公司》(14)

留名睇表姨就係老母

最緊要照顧好自己身體呀

藉口黎姐

咩野呀

可能玩左成晚 就好似唱完通K食M記咁

amy係佢老母？

契契啲戲好好睇

家晞快啲搶家傳之寶啦
再上閣樓造人

牙謙可摸以著返西裝

成立換生啤關注組

仲有北上變不上

屌你張夾band相

原圖：

呢個契仔係後生版Ben gor？

擺明

真？

應該唔會 老母係葉童

好...令...啊...你...

咩料好靚呀你

自己演番佢老豆

呢part又幾好笑
契好正

契契溝女發

笑得好甜

咁快搵到

一個北上一個去英國幾寫實

乜撚

屌！

澳牛

乜撚嘢

牙契發姣

契契咁就溝到女

Amy有戲喇！

演攝衫55身

契契發姣

好sweet啊

之前出過

契契啲手筋

好on9

嗲音：好食

屌那星 又放閃

又嚟腳

好似睇緊佢地現實拍拖咁

牙契 發姣呀？

好好笑

乜撚野

我睇咗d咩

試貨

唔知係咪真係豪腎編劇
我想講，電視劇唔係youtube片，要鋪排架
唔係瘋狂扭橋就好睇架

竟然老豆老母放閃先

懷舊溝女FF劇場

咩料啊

好想畀佢姣

做乜鳩呀

自己派利是比自己

好撚好笑

男人老狗發姣

做個實驗

咁就溝到女

Ian so cute